[PC] Dark Souls III有冇人

想快刷誓約伽鎖骨

輕輕一推

一週目都可以?咁我可以幫你刷

有累積者誓約就可以

COME ON THEN
巴打STEAM ID?

應該10點後先on

488888320

ADDED
睇下收唔收到

add咗

ching 侵埋我吖
我一個毒l打機邊有人聯機

我id係180155405
唔介意add我